[Switch] Splatoon2 [8-2] #2有Q&A

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Fes/三文魚Run活動跟日ser
歐澳版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟歐ser
美版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟美ser
注意活動跟據過住經驗至少開24小時 故不存在時差問題

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本活動Fes主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰可以, Fes活動唔得, Local面連未肯定

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 圖片來源: 巴哈

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Aamiibo讀自己裝備>去Amiibo Bbox拎其他裝備

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多,
注意體感係for你微調, 大幅轉視角依然係靠右菇,

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

スプラトゥーン2 経験値・お金チケット無限入手法

著左對Yeezy
個人都勁啲

死潮童，btw 做咩開新post

下面無X1 x2既只可以靠買返黎 或者打三文魚隨機出 無得草碎

個新template我2個Post前執

留名

想問買左件衫廢能力
個商店出返件好小小一樣樣既衫 買唔到可以點賣左佢

fuckboy

屌好撚灰
三文魚達人級30/99 上到90/99 就開始一直輸
輸到而家降左班40/99

我都想知

等有隱形章技既魚頭/腳 仲要好睇
唔知要玩幾耐先砌到想要既裝

應該好襟玩呢隻野，要砌技仲要fashion

係咁買野真係好窮，重要未拆過裝

三文魚有得打真係要打曬啲扭蛋
果到都搵到唔少錢
今日2個金扭蛋加埋都已經64000

我狂拆裝
反正靚衫但唔係4技都用唔到
又有排先升到30lv開窿

推

屌200 開始一場都冇贏過 啲人搞咩呀
次次都輸係wave3

咁快又開新

留名

朝早d日本仔好勁

琴晚試過日版同美版同房成功玩到3文魚

唔知個消息out左未

不過都通知聲各位

網連？
其實schedule時間差幾遠

輸wave3 都仲可以keep 咪算好...
wave 1 出空降, 成班型圍住吸塵機,
望住俾人吸都唔幫手打... 真係燥到爆
連續幾場唔係中伏就打少個... 攪到我跌grade ar...

係
Ching一唔一齊打

三文魚仔幾好玩, 打左四五場升左做part-time

扮緊工了

三文魚打到1200就收手

一路都冇玩三文魚

我打到拎左件衫就收手了

想問下重生後點樣彈去隊友隔離

#2有Q&A

文盲

Thx

X 開地圖->揀隊友->A 彈射

same
打街場俾都新手抽到Sniper真係

d 炸彈唔係sniper殺

好慘

我想問武器隔離枝旗仔代表咩

有冇ching 一齊玩

連勝會加
個分到5嘅倍數(?) 會有多啲經

枝銀槍好好用
殺人都順手左好多

btw 用roller 都咁低分

唔係好明點解啲人打到200 仲可以對住裝甲佬面果邊係咁射
心諗係點樣升上黎

上到175之後都好難比人carry

唔係要揾一條友射前面 等佢show個 出來咩

係咪未打停佢，打停佢就兜後，好難次次有人幫手

留名學野

已經disable 左隻野 但仲係咁射面 分開打好難玩
多數都4個共同進退

SNIPER 應該點用? 射要射頭頂果隻BOSS?

app買衫果度最後備註一句
已實測落注文一天後仍能買衫

我尋日打美版,個時間係 2000 到今日 0800 , 返工就啱,但放假就要等夜晚

你地日/歐尋日個時間係咩?

有D自覺瞄呢隻
呢隻好煩
用SNIPER最易殺
其實遮同龍都殺到

仲有殺小怪係唔洗儲滿氣

新手唔係好明佢刷緊啲咩

睇片都唔明咁就真係算鳩數啦

拎sniper 見到扔炸彈個隻既話我會即刻沖過去

單人mode第一張圖已經卡關

有一個入口係個電網入面入唔到

即係無限幾時買???

唔好衝咁前 唔係會比魚仔（嬲）死

新手教學教過點入好似

即係刷左幾多經同幾多金呢請問

係刷倍經同倍金卷

求 拆衫 洗衫操作
好多舊衫

其實係咪真係咁難玩 新手教學d野玩完唔係掉左佢架
定係第一次打機
btw 變潛行潛入去啦

新玩?
刷食物 打BATTLE時有BONUS

你打曬3關會有得打boss 打完boss就會漏電整爛個電網 好似係

即去ORDER左件4洞恤衫先...

新手尋日唔夠錢, 以為佢限時, 今晚儲埋錢打埋佢

Thanks 小弟唔識日文

應該係揾佢?

咁當然唔會太前
通常企高小小好瞄啲

三文魚其實一個月係開放幾多日左右? 時間多數係閒日定假日?

次次抽到sniper都會嘆氣一聲 好難用呀

未知
前嗰幾日係因為遊戲發售先開得咁密

random 星期一至日都見過 時間朝早夜晚凌晨都見過
e.g. 上星期五六日都有, 今個星期二四六, 下個星期暫時知一三

電網喎...
唔係未打晒頭3關同BOSS，所以先仲有電咩

人地睇唔明日文問下姐
唔洗咁撚串既

我以為星期六日開耐d

因為我買美版,好驚時間唔啱自己玩唔到, 但正常 12小時應該OK

入房個陣係咁諗唔好抽到spiner

我又試唔到咁多日
總之一日後都仲得
嚴格D應該係中午落注第二朝買

wave 1抽到會開心D 因為之後兩關唔洗抽到

睇住片都唔明
人地特登問天婦羅show哂數字比你

你有3個機會中sniper
每個wave 都好驚

做隊員都要識照顧sniper等佢安心瞄
其實係難

呢幾日隔日一次

咁其實呢個係BUG? 定福利黎?

係咪最好打主線瘋狂刷左呢2張券佢, 主線打左陣就打對戰了

數字都唔識

入去按過晒 唔覺有賣裝或碎裝
利申： 暫時只玩過 regular battle

三文魚啲point係咪會reset?

真係唔知
有得刷就刷左先
其實如果係福利
咁已經等於永久1.5倍經或錢

一直巴
下次打番中文啦

一樣新手
一開始只係玩 online battle
其他mode 未開始
見啲老手講三文好玩 但又要靠隊友 唔想累人

歐版
尋日三文魚時間一樣係係2000-0800

呀!!唔洗返工就好

diu, no chinese!

又話歐版/美版係唔同時間既 都唔同時區

講緊以前fes

好似重新開鋪之後會變番果級既40

請問點樣用個app講野？

組隊

.52 .96 用 Ink Recover 定 Ink Saver 好呢

冇人想試

乜排rank 打regular 就唔需要靠隊友咩？
打得唔好咪又係雷人

打 regular 有普通射擊 game skill 都唔會差得去邊掛

玩多幾場就熟手架啦
不過我都係玩online battle升到15先敢玩其他mode

音質好差 ？

太麻煩
好似話轉app就斷

打多幾場就OK架啦三文魚一齊打電腦其實易好多
同埋個個都經歷過雷人階段, 係街場打下先, 雷左你又唔識佢地

呢幾日都玩到2點幾3點先瞓 返工勁眼瞓

有fps game 底 打三文魚應該會好快上手

呢隻唔係普通射擊 game

有D掛住殺人既包袱未必好事

我認同
利申: 打開R6, OW, 但其實都係用左幾粒鐘就上晒手

見過好多次對面淨係掛住殺人同衝過黎 自己成個後花園比人攻左都唔知 最後輸埋

睇漏左佢講三文魚添

咁玩 turf war 唔油地係 on9 左啲既

中文?!

Pish

P圖

就係咁

明晒 THX

三文魚係幾好玩 同FD夾一齊打

係PVP爭左D 暫時無得同FD一隊 同房都有機會random
同埋街場個LV相差好大 就算隨機入房都最後分番RANK啦
成日比D廿幾LV 屠殺

高lv唔一定勁D既

21lv 都係咁

咁都輸

30lv 之後經仲有咩用？ 無用既話唔刷了

對家第2拎噴槍都咁低分

Rainmaker其實係玩咩？
搶到件野係咪哩埋就得？

搶到件野衝去敵人陣地

唔好害人
㩒減號有規則睇

睇落比巴打槍距完封

佢啲分組好唔平均
尋日我果組rank31、16、16、15
對家一個rank21帶住三個2、2、3俾人屠城

我殺晒對面，隊友roller都唔油地

隻GAME 個個都渣銀槍 少量人渣碌 係咪因為低LEVEL先有個咁嘅現象

想問下rank 升rank再過左ok 個格有咩意思

新玩
想問你地會偏向用近戰定遠攻？

ps. 用緊11呢果把金頭雙槍

唔係。街場偏油地或都偏殺人既武器都唔易 carry,

最好用啲中間既，殺人油地都得

請問喺邊睇到自己去到 a b c d leave ?

其實見過e3定咩有大賽 老美對日本 都有人係用碌
上個post都有s+main碌神人教學

其實上面有d圖殺數去到2:1都輸
估計都係自己d碌比人針殺出事

利申：10lvl唔到9up

有冇人用體感玩到手攰

用得耐無明指好痛

唔會

Pro?

就咁拎住部機玩 玩一陣就手指痛
不過用左套就無問題

屌，好多錢

支.96打regular又幾好用
射程算遠，2槍死，係連射慢
拉打平均殺9.2

就咁拆對joy con玩 可能太大力

點樣可以射得準啲
玩到12lv仲係場場打唔中人

有冇開體感

距離定係瞄唔準

油碌好玩喎，成日都用

不過會俾銀槍一路退後一路射屈死

新手唔熟，有無咩推介？

原本都玩油碌 而家轉左粗果支畫掃 都好好用

畫掃好屈機囉好唔好

多D跳潑
成日見到D碌on99碌過黎想殺我
就覺得好開心
死完一次
第二次仍然係就咁碌埋黎

買pro啦 包你唔會後悔

唔識用畫掃，好似掃極都唔死

油碌一撞就死，好爽

用完個apps買衫
但隻game都冇

睇Q&A真係咁難？

開同唔開都有試，都係唔準

成日吹奏PRO做乜鬼

利申: 真係好好用,好好手感,渣落好舒服

兩樣都唔準

唔知係我緊張得濟定點
握得好緊 隻手指尾好痛
但pro制真係好好用

幾多Lv 解鎖銅、金槍

成日反應唔切 比人碌死 或同人對碌

新手一問，關於頭衫鞋。
係咪只選款色同主技就夠?
之後搵海膽仔加孔就得?

買左幾件醜款2孔其實係咪賣得?

手感好過xbox好多
用完pro制之後無論走位,瞄人,地圖觀都起碼升左十個lv

Pro制根本係呢隻game既核心
就好似打邊爐個爐咁

要等人地唔覺係後邊一野碌埋去

琴日試過人地跳緊黎有個圓圈果時已經係到碌緊
佢一落地果下就死左

即刻去放骨區望下有冇平先
用JOYCON合埋果隻制其實都夠做

AMAZON 同淘寶有賣D自砌3D模 都做到 PRO街手感 合JOYCON

天堂同地獄

買PRO 啦, 遲啲打 鐵拳POKEMON又好用, 又唔洗下下 拆個JOY出黎合體,個JOY又會無電

賺錢最快方法係點請問?

有兩個碌， 其實有咩分別？

碌係堅好用
試過一開波係側邊切入, 一野碌死左對面3條友
仲係未憤跳斬, 慣左應該對片都會羸

比人打到無晒引

新手比人屠係正常丫

最基本唔好不斷轉武器
用熟一把先

你試下咪知
20lv好似仲有新碌

其實玩街場都唔知其他隊友用咩
銀槍係平衡好選擇喎
見無人用油碌自己都可選擇去噴地先

搬運～～

新手最好用碌，了解下d 場地
一開波可以走到最前油條路線幫隊友開路
死左後就由出生點慢慢油滿佢
見到敵人就走，唔好駁火
去d 無敵人嘅地方繼續油
總之就多d油地唔好死

搵岩自己係個場既定位先，壓線/殺人/補油etc

高lv場之後銀噴槍殺人完全無優勢
招大某程度上幫到少少手不過都係油為主
射程唔夠普通水槍都屌打到自己
理論上新手槍係最平衡獨食carry人不二之選

最緊要唔好用狙住啦
一見同隊有狙都當少個人先

大家玩油桶有無咩心得？

唔好死

狙唔太岩打turf war,油地又唔夠快，遠又唔算遠，殺到兩個又要已經要回墨霸唔到地
反而rank game 就相性好好， 因為兩隊都有目的地要去，狙就大派用場：camp 點， 開路，suppress 都得

btw街場試過4個都係銀噴， sm

唔夠人打要走
見到狙/長射程步槍除非你有信心殺到先好埋身
平時支援隊友附近負責覆蓋油墨，一路跳一路油可以覆蓋多d
上高位偷油一陣見到有人黎o趙你就即刻走

點樣可以認真打但囉到百幾分咁少既成績

銀槍要推到好埋身先中人
不過大招襯混亂放就好撚爽
特別係低lv街場,試過一招就掃底哂四件

比人壓住都應該唔會咁少

打埋身既我覺得極需要 無水花技能（隱身）

日版sp2 大家幾錢入手同埋有冇貼纸送？

其實對手潛左落油度 射佢係有冇傷

新手用銀噴，輸都可以有千幾分

你試下咪知

油桶玩手速,玩搶魚我一定撚油桶
當自己收數佬收數咁唔駛諗咁多
狂潑一輪至少中一件

銀槍定位應該係主油副射。
射程短，攻擊力低
銀槍對射要控制得好先殺到水槍雙槍
大招用黎霸地、制造機會比隊友殺人而唔係直接殺人
放走一個銀槍 最後廿秒可能由贏變輸。

利申：主要用銀槍

緊係有

呢把槍真心好用
自從轉左呢把槍之後，
啲分高左好多，贏既次數都多左
之前係不停連敗

turf war 小小心得：
一開戰唔一定要盡快行得遠，反而要盡快儲到大絕（R3)
因為輸少少地但利用大絕打一波攻勢後會影啲掌握節奏

但！千奇唔好由重生點密則則咁慢慢油
因為：同一時間對面隊已經油完中地 搶攻緊你啲地+已儲到大
所以重生點附近等每次重生時先油多啲已經足夠

大約將個地圖分成5份（當足球場）：
自己重生點（自己禁區），
自己重生點 至 中間（自己半場），
中間（中圈），
中間 至 對面重生點（對面半場），
對面重生點（對面禁區），
開場以油自已半場為首要任務，其次係中圈，再到人地半場， 死左重生就油自己禁區

當然開波搶中圈都係一種玩法 但風險大

講起重生， 唔好次次咁心急即刻飛去隊友度， 好易比人捉落點instant kill
應該睇埋對面場上有幾多人，簡單講如果對面場人少人過自己隊就可以jump 得放心啲
不過最穩陣都係係重生點游出去（仲可以順便填空地）

諗到再講

用pro制玩完全無手痛既問題

我同佢個數都係差唔多
贏同輸都係得三百至五百幾

有冇人知隻game 幾錢

新玩黎講唔好亂飛比較重要，你飛黎隊友就要守路
但有時比人圍走緊，你飛黎就係送頭

用隱形跳除外

轉銀噴，3:7 3分對人7分對地

側邊有1~2個隊友，就放大絕狂推，

然後搶地儲大絕狂推，搶地儲大絕狂推，搶地儲大絕最尾10秒反cap

但pro制要快速左右打好似冇joy con(體感)玩咁快
手制要用右姑幫手

揸個碌9油都肯定過五百啦

請問格林機關槍定位係?
儲得黎好似用雙槍仲快。

自己做雙槍 一開波見冇掃把或者死左x見冇人油自己都要頂硬上油左先出去

i am not along

噴槍油地流梗係高分

連射版sniper?

啱啱玩有感，除非明顯推緊戰線，否則原地生再潛地沖其實仲好，時間上唔係差好多

不了 早兩日買多對JOYCON (因為出咗新色) 老婆都屌哂鬼咁

勁岩我用~其他把把槍都試過~用落都爭d咁

銀噴真係好勁，場場雖然殺人殺得唔多，但point一定係第一第二高，大技簡直係幫隊友開路神技

等睇俾人Nerf

用LV4個碌最高分546 平均保持到AVERAGE 450到 贏輸場都係
殺人平均 係3 (4捨5入之後)

感覺自己CARRY緊成隊

same 用狙即得500分

我都覺得會，攻速又快，油地又大範圍

冰壺槍真係鳩玩都高分

好似係呢個牌子下次會出呢個技既裝

利申: 唔識日文, 錯左唔好屌

係呢個牌子既會容易d抽到呢個技

咁我又無研究過呢個問題
但堅係解決左打到手痛既問題
我打mk8如果用返joy con, 真係打到手指公都痛

輸到懷疑人生，我係咪真係玩過上一集，係咪真係識玩魚

銀槍要nerf啦
尋日上日wiki見到評分 銀槍排頭3
銀槍早雙槍0.3秒開火可以大家攬住一齊死
攻擊力奇高
更加唔講連射力同墨量之多

想問下amiibo可唔可以借比fb刷
之前見有人問過但搵唔返答案
已爬文

我聽日先答到你 因為我見綁左nnid
唔知可唔可以借比人

可能我玩得唔多未參透到全部
暫時就覺得joy con 跳+射成日比菇頂住好唔順

咁不如BUFF雙槍好過啦

利申: 下次練雙槍

其實一代初期都流行過一排噴槍
不過好快因為射程同集彈問題少咗人玩
反而依家興嘅splat shooter，N-ZAP同3way水桶

招大 根本屈到 放成6-7 個炸彈 輕鬆2000 分up

好似唔得

雙槍我覺得難用
個dash好微妙

要返部機設定度解除amiibo登錄先

農錢武器隨便nerf飽佢

有無人教用狙

我都覺雙槍要buff
雙槍專職殺人
但同距離同時開火對射會比.52 .96殺死先
只係殺快得過普通單槍
咁專乜職殺人
利伸專雙槍 場均殺 5-5.6
但殺敵力真係差少少

邊度有評分睇

一開始用碌，都幾啱我用
後面轉mg玩下，問題就黎啦
可能我即時反應差，成日都瞄唔到人
明明已經對住條友射都係殺唔到
不過油地效率又真係幾好，上往下/下往上油好安全

後尾都係轉返做雨雲碌算
策略都係同好多巴打一樣，一開始直衝對家，死左先再油屋企

去試武器到自己練槍
鏡頭對地練體感反應

我印象中都係一代初期好興銀噴，但之後就唔見晒，可能因為玩rank多掛
我自己一代後期都係玩3way水桶

AMIIBO應該借唔到俾人, 禽日我嘟隻ink girl 第一件事就係要我出返去setting畫面登錄左user先

尋日睇第二個網 頭三枝都係S+

魚跑會重置真係唔想再打過 一來要爭脫初階達人修羅場 二來上到2xx評價雖然個個都識打但又唔係易打 被虐上到300評價 下次又重置過 我想玩下200%啫 唔通要本地聯機先做到

狙唔用體感好難玩得勁

有無人教用狙打三文魚

你講下點唔識用狙 要講狙打魚跑 大把野可以講

上網搵料D人係咁講起度分享下
觀念就呢位巴打可能清楚好多我唔講
練狙基本要試啱個AIM敏感度 有個建議係

1) 體感習慣唔到快會抖 試下SET負數體感 正數搖捍
2) 玩慣體感快嘅 可以試下SET 5體感然後 負數搖捍做微調

我成日試槍
玩唔掂新槍會keep住排最低

佢果兩下speed up 好緊要嫁喎 走佬又得 拉近肉博又得
上網睇啲日本仔用勁到仆街

又係上網D人教 覺得唔係用嚟正面火併 因為雙槍成日得一支中
佢快轉身兩下閃去人後面就好勁 好需要走位 用MMORPG嚟講佢係好刺客角色
配技配敵人INK移速減少

有冇人試過嬴0.1% 頭先果場我最後果秒放左個炸彈險勝0.1%

贏過好多次0.1%

其實跳有反動個招 你碌走兩次之後會因為反動郁唔到 即係你一定要係第二次殺死敵人
但係對住。52 .96呢d爆彈你唔碌走兩次緊本秒殺
而且實力強aim瞄得準既人用單槍殺得仲快過雙

信スプラシュターコラボ 得永生

無野了 自膠

原來達人100=難度100%
達人200=最高難度200%
超過200對難度無影響，但會影響wave收集數
印象中200 wave1大概係13，wave3係15；
300 wave1係15以上，wave3係18以上。

原來已經一早玩緊最困難mode
但可能習慣咗 以為仲有得再上 覺得又唔係真係咁難

唔認同 油筒 筆 部份單槍 唔同型號有唔同行路既速度
雙槍有無行路加成 無
要玩攻輕速偷襲既 點解唔用輕油筒輕筆
要用把行得慢既槍 同樣速度我用高攻（dps)既.96唔好？
26lv把槍未開
但係4lv同11lv把槍明顯同。52駁火有劣勢

都係玩住噴鎗專注噴地易上手D
殺人既野留返俾D高手

大家識玩其實都輕鬆，係有失誤成場boss，就可能全滅

狙玩三文魚最緊要識得打頭頂充氣掟波個隻boss
明明一槍就ko 但企係度狙魚仔

邊度有得download最後一分鐘段音樂? 想用黎做電話鈴聲

正常over200大家都識玩 但都見過有傻仔
每wave死幾次 成日做傻野 carry到佢wave3終於輸

網路問題 sor

認同你 所以不嬲覺得雙槍個定位好撚怪

雙槍都buff

成隻game得佢有得轆地避招, 近距離佢攻又高範圍又廣

個大技又勁, 飛去人基地係咁射火箭炮

d油耗又低, 就算唔係最勁果把, 都肯定係最受歡迎果幾把槍

最受歡迎好似係把模型噴油槍

二代新槍, 俾少少特權威耐少少先

同埋水喉關 金魚出現同光無直接關係 呢關真係睇你好唔好彩 第幾個水喉先出

我用雙槍硬係俾人殺
用模型噴油槍就搶到好多地,用左咁耐無一場係少過800分

定位奇囉 你殺人又排唔到第一 油耗量其實雙槍去好快 好難上1000P 正路得700 800左右
射程步速同單槍一樣 但係駁火羸渣既單槍 輸勁既單槍

pro 制真係好用過就咁拆joy con 出黎玩
打左右就都快??

我係拆對joycon出黎分開左右拎住開心使用中

不如咁講 唔係話BUFF定點
係比多D特色令呢把嘢有揀佢嘅好處
例如HIT BOX唔同呀 可以同時射兩個方向呀 滑行/飛撲射呀(MARK哥咁)

或者咁講 .52 .96呢兩把槍駁火太有優勢 搞到雙槍半上不下

想問下技能碎片除左打魚可以去邊到買同拎？
我零碎片

我都係拆
裝埋個條手繩會好揸手好多 但有時好懶就懶得裝

我都係呀 咁打左右位就咁轉右手好快

可以咁講 但怕因為要FIX雙槍 個結果要NERF呢兩把 我就最唔想見到咁出現

拆jc好在淨係右手就控到體感

Pro joy好在體感準好多

係屋企自己玩我通常都無裝

分開joycon拎轉視角 / 微調aim唔洗左手都跟埋轉, 之前玩綠帽達我對con插係跟機個grip到玩,一到射箭aim就會成個身都跟埋轉(因為左手都要郁埋),拆開拎又唔會 可能1999

我揸雙槍平均有 1000p , 揸.52 得返800p

仲nerf變廢槍，專殺人用

咪nerf啦，愛槍黎

其實體感點解咁重要?
有時拎住部機好難用

其實拆joycon用雙槍係咪應該可以左右開弓。

我原來都覺得體感好難用 呢架玩到6LV之後D操作慣晒 場場打十幾二十LV都打爆照CARRY全隊

梗係無

我喜歡你的思路

係APP到買D衫係可以長用定係點?
我見寫住 1時間5時間咁

阿婆現真身!!!

但我諗起...

深水埗有冇英文版$380 左右？

一定有古怪

D衫都好古怪,咁究竟係咩意思

槍game版ARMS, 諗得過

今日無工打 唯有返去清任

果個時間係指你仲有幾耐可以經APP BOOK件衫落GAME買

武器係唔係都要額外再買?
我見1開始得1把可以揀

自推 放工時間希望多啲人睇到， 歡迎加/減心得

開返個咪得

見到有人用金噴點攞架

你地有無玩到部機噴暖風

你電腦夠日日變風筒啦

大=1
細=0.3
1+1=0.8

(splatoon第一代知識 唔知過期未)

你都糾結左好耐喎

因為我真係好驚
部仆街機又無save back up
我熄左機好耐 玩一場又出風

1+1=0.8
依個唔明wo

要散熱出暖風好撚正常姐
第一次用電子野咩

第二個大技變0.8
姐係1.8

抽中左DQ X Beta Test

wrong post

插機駁moon打機個時散熱無風出
係唔係已經可以拎去整

我已經唔敢開moon打了

你有冇用過pc打機
你玩d高畫質既game一陣都出暖風啦

出唔到暖風即係散唔到熱

三角炸彈把水槍係S+而水彈個把係B
居然差咁遠

收到

新人留名

新手建議用邊把好

假如12個技一樣
姐係1+0.8+0.8+0.3x9=5.3

我都係一時時會散熱風 一時有一時無

Rank 退房再入房都成日遇到某幾條友
上一場追住對方互毆
下一場同team

錯
1+1+1=2.4

第三個會再減20%

3.9既裝實際上同3.3分別唔大
3.9意思係大3小9
以前有個叫ギア交換所既網專交換裝備
我刷左套３．９攻玩過下３K

頭先有場對面個狙勁到仆街
之後全場比人追撚住黎殺
勁慘

水槍油地好似有啲慢

1608都輸

玩步槍用手制
你地靈敏度較幾多架？我想知下者
我-2

想問下圖入面支旗仔"7raw"個個係咩黎？
另外想問下app入面/道具店啲裝備係咪會跟個lv加強(多啲技能位)?

有無攻略網？

多ｄ位唔一定勁
睇主技同牌子
反正你都洗技架啦

點解要睇牌子呢

牌子影響細技出現機會

真係勝在平均
殺到人，特別是銀槍個d佢出少次大技都差好遠
守住個位先慢慢木油地

巴打個名好熟，好似係舊登高手？

S+６５カーボンローラ 今集NERF到唔識玩

一無三文魚就唔想玩

1.5，唔用體感純蘑菇

用大掃愈黎愈難搵食

我３ 玩開Roller

i know that feel

連唔到

咁x2果個技係點計
正常係1+0.3x3有1.9
用x2變左0.3x3x2得1.8

我都係用蘑菇 玩銀噴 -2

想問下，等緊齊人開場嗰到係咪冇得退出

細技唔會有重疊減成
好似係

邊度有數據睇.....巴打唔講唔知

d人唔識打魚頭到起個台巡遊，之後行上對面spawn point

有 但因為無得計 所以SHOW唔到出黎
通常都係ｄ日本仔係WIKI度驗出黎

比個例子

咩網多高手片睇 / live？ twitch唔是好多

用銀噴玩到17支旗

ニコ既話我比到ｄ神人既名你睇
但未有第二代既片

鬼佬有睇ThatSrb2DUDE (youtube / twitch)
Taiji有喺openrec做live，nico得片

仲有冇其他人介紹下

都可 thx

最盡係幾多 99？

想問唔同版有無得連機玩同打活動
爬左文又睇左QA 又有啲巴打話得
朋友都係歐版諗緊轉唔轉好

今晚又做乜無啦啦狂斷線 早兩粒鐘都冇事

打RANKING大好形勢斷線
喊出黎

前排改左WIFI做NAT TYPE A好似好D，但今晚又狂斷

屌佢，明明贏緊同我斷線

連續三鋪開銀噴大技就斷

S 級果啲真係勁到痴線
全部呂布黎
又快又準 報槍走位大技 全部都勁到痴線
一場25殺

玩左幾場都少左個人 仲有一場少左2個

睇開N站可以參考既一代神人名

槍類：胎児、シグマ
重刷：ダイナモン
中刷：MKR
碳刷：さとっこ
３K：カフェイン
スプラチャ：りめるん
水桶：ゆかりん
Booster類：社畜のNoel
竹（未實裝或者唔會裝）：ギコ

其他需要學既技巧名：
雷神ステップ（慣性キャンセル）
壁ジャンブ
波を立てずに泳ぐ（スティック半押し）

依加既S級你估上代咩級
我S+既都卡左係B+ エリア
根本每關都係抽獎鬥抽得多識玩既人同你同隊
我屌你B都仲有人拎住碌鳩走上人地重新點

好想知佢地靈敏係咪較到最快
個人方向轉得好快

運氣好抽到對面四個伏既話
就會變左屠殺新手場

一般黎講狙會負數、槍會正數、筆同Roller就接近最高
同埋有時轉向係轉身點Y制
而唔係真係轉身 技巧黎

抽中過你

銀噴開技斷線

巴打共勉之 有冇興趣一齊打

上代s+ 金魚就上a- 其他岩岩上b-

招主技，最後30秒提升，打rank 係咪無用？

都無最後30秒

今集好似轉左雙排無分加 有無人試過？

借問聲畫完既畫自己點睇返? 同點樣比人睇?

隻game求其著都好有潮童feel

請問一下噴射背包點控制高低？ ：o

真係唔知 上集唔係s以上先唔得咩

玩左一晚sniper
平均都係一場殺3~5人
係咪放棄好d

呢把野真係好鬼正，唔夠人殺臨尾對面死一個再偷雞搶地都可以反敗為勝

咩槍

プロモデラー

已經好勁 高lv啲應該有把神啲既狙

佢三文魚又話7/26 23:00既 點解仲未玩到
日版

旗仔有咩用 ？

我都係
但我frd影佢個時間又同我唔同..

銀噴世界第一

旗仔可以當係該武器勝率

２７號 １４００

廣場啲非賣品裝點先有？

AMIIBO 單機爆機 PVE

我都覺勁好用

玩完rank 反而有啲失望，

普通場都仲可以兜下路，玩下偷，油地個特色好凸出

rank 就局限死係個target , 唔殺人咩都做唔到，變返普通殺人fps,係多左個油地gimmick

舖舖都有一個斷線係咩玩法？

冇冇巴打有性趣組隊打rank?
自己打到上B- rank 冇朋友

你唔油移動力受閒，所以都係要油

唔係好識講，總之覺得rank 個特色反而差左，

玩法又單一，大家焗住係個好細既area 互射，好快悶

係你未掌握到rank既精髓 淨係專重果到 對高手係會輸到仆街

4lv個支s+真係好撚好用

做乜鳩今日咁多人斷線
差唔多鋪鋪都係自己隊友斷一兩個輸撚到仆街

原來可以直接訂人地d裝
係咪過一日搵返海膽買？

過左香港時間凌晨1點就買得

１１PM 日版

係時候儲錢

有玩槍game底
無用體感 場場都差唔多係第一第二
可能d人太廢

pve姐係三文魚？

p數第一?

.52勁好用 兩槍一個

澳版幾點先有得打三文魚？

洗兩萬搵海膽頭係衫鞋帽道拆

兩萬

如果訂左人地3件裝，第二日只會得一樣買到？

一日一件 只會出邊
多數會出全部問號
間中會出左１左２
當你每日都注既話
大約一個半月會出一次完全一樣既三星

連斷3場 點解會咁

大家通常點揀裝買？點樣決定玩得幾日唔知邊啲叫好用

呢幾日都係

買有線LAN啦 只斷過一次 大廳斷

先買ｄ三星裝 牌子名簡依幾隻
バトロイカ
アロメ
ロッケンベルグ
クラーゲス
方便刷碎片用

我WIFI 連都係大廳斷過
未試過打緊斷

個人得分千五都係要輸想點

屌，千四又再輸做錯咩

咪又係冰壺刷分，死得唔啱時機咪又係瓜

六定七殺呀仲要咁都豬，好嬲豬

多謝巴打教路

感動 希望今個星期上到s+

急你就會墮入黑暗

死得唔啱時侯,臨尾一分鐘比對家反擊狂油地
幾多殺刷幾多分都無用

靚 型

手機個switch app連ac嗰到彈左個存取被拒
點解決

用狙次次比人兜後面殺
對面個狙就企定定冇人理

衫舖D 衫會唔會轉， 定係買完先轉？ 得垃圾衫

會轉 每晚１１點 睇ｌｖ而定
２０級１２３星各２件

寫到1999咁 打多次
shop每晚11點會f5
你今日買到既野聽日未必會買到
但你唔買既話佢好大機會會留係度
lv會影響商品排列
6lv 只會見到1星
7lv 會見1件2星
9lv 會見2件2星
懶得寫中間
20lv就每樣2件

老件個app可以買到件同商店貨一樣既樣
但主屬會同商店唔同
所以想要睇得又用得既裝
要留意埋老任個邊

ios先會咁,入設定到清晒啲cookies去,同嘛safari close晒啲分頁佢再試下

rank 搶地感覺同ow一樣

App error

有冇人知咩事，重裝再login 都係咁

我都error,我android

你地個野壞左呀

ios都係

2CH都有人講
應該係server error

死ser

21落到12

金魚真係好撚硬膠
成日因為一個隊友派膠就輸左

nerf 左小小武器，出sp 要儲耐多啲

source?

有更新

1. An occasionally occurring issue allowed players to receive gear from the SplatNet Gear Shop with an unintended combination of gear abilities. The combination of abilities for this type of gear has been changed to match those of gear available for purchase in the Inkopolis Square shops.
Read more at

2. Fixed an issue that prevented ranking information from displaying properly when viewing “Past Records” for League Battle.
Read more at

3. Adjusted the number of points required to fill the special gauge for the following weapons:
Read more at

Weapon Before ⇒ After
Splat Dualies 180 ⇒ 170
Hero Dualie Replicas 180 ⇒ 170
Enperry Splat Dualies 180 ⇒ 170
Tentatek Splattershot 190 ⇒ 210
N-ZAP ’85 180 ⇒ 200
.96 Gal 180 ⇒ 210
Slosher 180 ⇒ 190
Hero Slosher Replica 180 ⇒ 190
Tri-Slosher 180 ⇒ 210
Mini Splatling 180⇒190

Source:

原本贏梗 啲隊員出去殺敵殺得太開心
人地臨尾拎個碌碌到自己成個後場都係
我就原本油梗人地個後場即刻番去噴地
都係趕唔切輸左

twitter

雙槍

fix埋無限金/EXP卷

ブキ名 変更前 変更後
スプラマニューバー 180 170
ヒーローマニューバー レプリカ 180 170
スプラマニューバーコラボ 180 170
スプラシューターコラボ 190 210
N-ZAP85 180 200
.96ガロン 180 210
バケットスロッシャー 180 190
ヒーロースロッシャー レプリカ 180 190
ヒッセン 180 210
スプラスピナー 180 190

今回の調整は、一部のスペシャルウェポンの発動回数を調整し、メインウェポンの使用感を変えない範囲でバランスを少しだけ整えることを意図しています。
次回は、一部のメインウェポンの使い勝手を向上させることを意図した調整を、8月中に行う予定です。

其實有無話咩技能先算靚技？

成日都係咁 所以我通常出去一陣會返黎守返後場先

手上得番各99張

哦
8月中先fix
要刷好快D刷

夠你用1980場

塔巴士打rank,成日斷

我刷到50就頂唔順

Q.amiibo可唔可以借比人嘟
A.唔得

咪撚害人啦

試過解除登錄未

joycon 真係好唔惦 玩左半個鐘 隻食指已經痛
用左pro 返唔到轉頭

要打到去第五區27關大約要幾耐左友

我一唔用pro好似白痴咁
雖然用左都係白痴

平均一關10分鐘前後啦

好似話拆開黎玩好好用

無帶機返工

話要解除先架喎

有冇人用過hori 個手制
見到平pro 一半

大家好 我新手入場 想知點刷卷

無體感果個？

邊到有講會fix?

有線
冇體感

我叫左同事猜機自己無帶 世界級腦殘

原來冇體感？
淨係見到應該有線

普通一個制，冇體感, 冇震動, 冇得啫Amiibo

冇錢買pro制既都唔好買呢件垃圾
儲下錢買pro仲好

8bitdo遲下出有體感無線

咩樣

刷開joycon兩邊用幾好

實質係幾號？ 預時間衝關先

27/7/2017

上面幾段官方文邊有講過會fix

我唔知有無理解錯
武器nerf 就即時1.1.2 update
券fix 就八月中

寫出來咪即係提你地刷夠先好up

好在刷夠
大家快D斷線

本身唔知既而家都知

依家先10幾時20幾

無限券 同 某啲武nerf大技
今日已經改左(自動update)

佢係講下次update喺8月中
方向會係改主武使用率
好似係

巴哈有人話已fix 刷券

如果del game work唔work

除左入game 仲有咩方法可以睇到三文魚時間

等人cap 圖放上來

點解我更新完仲刷到

冇野了 個兩個箱仲會無限出但係食完都唔會加個數

刷到，但數量不變
你試下去炸蝦店都望下個數

斷wifi 得唔得？

唔更新應該入唔到game

琴日先買game 今日已經冇得刷

我灰d 琴晚先打完2-6都未開始刷就冇左

入到 不過玩唔到ONLINE 街邊D人仔都係電腦黎

咁可以刷夠先update?

咁就唔清楚 因為我今朝開機入GAME之後發覺廣場D人變哂英文名同埋冇畫睇
再禁出去CHECK UPDATE先話有得DOWNLOAD
然後你要閂左GAME佢先會開始DOWNLOAD
更新完就可以上網玩同見到其他玩家了

FUCK!!唔記得刪咗自動更新

我未刷卷呀!!!

BTW
如果你今日未開過機
直接去設定 開飛航模式
可以封update繼續刷

仲想刷但又更新左既朋友
有個方法唔知得唔得 (參考PS4，淨係FOR買碟既朋友仔)
1. 拎走隻 Game 碟
2. Delete 隻 Game
3. 轉Offline
4. 入多次隻 Game

不過唔知NS入碟安裝/更新個程序係點
所以唔知同一個方法係NS到Work唔Work

利申: 早幾日已經見到有得刷，懶得刷，遲早會升爆啲野

待未update巴打們證實 返緊工冇帶機

我係咪應該remote返屋企熄咗部router
雖然而家重係喺第一關

8bitdo好垃圾 玩唔夠一個月 五次都無 個ZL 就神咗

但刷十幾次左右都夠 好無聊同埋一張用成20場
刷20次40張用到800場了

之前用JOYCON打左兩日,打到隻食指個’效’位勁痛,尋日轉左用PRO 制打左成晚,今日暫時無痛

不嬲用開pro
今日拎左返公司玩左陣就開始痛

2區張券係1.5經
5區張券係1.5錢

隻game
前期要經
中後期要錢
2種都有用

其實splatoon 個pro 掣實物係咪真係咁樣衰
睇相我見佢d 暗花幾靚
但兩個手握位突然變左兩隻色
又好似好怪咁

錢真係好緊要
不過三文魚跑賺錢都幾輕鬆

又唔係拎出街玩 自己用自己順眼咪得
我用緊全黑

我覺得好靚 想入但冇錢

本身個制個造型都肥下肥下唔覺得靚

不過自己玩有咩所謂, 唔差既其實實物

我諗好多人都未打過單機

我尋晚先打第二區開左啲關出黎,完全未入去打過

今日就更新.....

好揸過PS4個濕鳩掣好多

垃圾amiibo牌

靚就ps4 靚,但手感就pro 完勝

有無人試左可唔可以用飛行模式刷

尋日sleep 左機,今日返去一開返set 飛航得唔得

我都覺 好似假頄
仲要兩頭

應該唔得 SLEEP機佢會自己UPDATE

冇更新， 刷緊

尋晚玩完就斷左Wifi無熄Game
宜家仲刷到
立即開左飛行mode

狙真係好on9
有乜理由填色範圍又大又長
對面有2隻真係唔洗玩

行埋去可以連射先on9

又搭車狂刷先

2隻果D可能係雙排
係未玩緊LEAGUE呀
睇日本TWIT 多咗好多2人排隊嘅SNIPER

更新完後
依家最高攻係咪210?

依家油桶我諗應該幾屈
潑得又遠，中到又即死

唔係攻
係大絕耗sp量

前排用狙多數傻仔
呢幾日用狙都係神射手

幾時有得雙排Rank

原來個數字解耗墨量
唔知其他判斷/硬直時間果d 有無變呢？

唔係有league咩

我同Friend 兩個垃圾想拍住上由c-開始都唔得

想問係街見到人地d衫訂左再訂第2件係咪會取代左第1件？

唔係耗油墨
係p數,要油地油夠210p先儲到一次大絕

水桶咁屈比人NERF抵死啦

唔會，可以落order上限訂三件

但係要等最後1件個時間先會送到？

每日可以拎一件，今日落order，聽日拎一件

原來大絕係受主武器影響架
仲以為大絕係自己獨立有個數值

乜依家唔係有三文魚咩

想問下d衫同鞋除左係鋪頭買之外 仲有冇其他方法攞到？我見鋪頭得好少款

字面字意思
你出去油地下,油夠指定p數值就可以發動一次大絕

用app買

請問今日咩鐘數開呀?

垃圾NS ON9 APPS 呢樣都唔SHOW

好似今日2pm到28/7 2am

其實求其睇下商店d武器就已經知唔同武器發動sp要求p量唔一樣

正 可以打工打到1點

劵可否過99

放工衝返去打

no

帶埋機返工打

收工返去又要打工

三文魚仔

仲有半個鐘可以開工

漁農處女職員

有冇hero mode既攻略網睇

話時話點解日歐美都好似同一個時間開放?

個apps有講呀

大家體感 搖桿靈敏較幾多？

有冇三文魚場

其實屈在啲咩？

大力 大範圍

3way水桶鳩潑都中

尋晚個場有條友企中間高處位狂四圍撥, 真係想衝入game打鳩佢

依家隻驚使唔使炒價

出黎隻抽

今晚有冇人打三文魚

好似更新左冇得再刷卷

今朝比人屈完 而加用水桶屈返人轉頭

我自己用個陣覺得油地油得慢
係殺到下人但都唔高分

點解我開Nintendo Switch 入 splatoon 之後淨係得咁既畫面？

睇唔到其他資料，有無巴打可以救下我？？

Amiibo可唔可以share俾friend用?
好似話lock左主機唔俾share?
有冇人試過?

三文魚個時間其實係點？
唔洗計返時差？

有冇新手一齊雙排rank

Tg:

Game 入面顯示既時間
係跟返你部機既時區設定
唔駛計時差

原來係咁,咁都方便哂幾個版本既玩家喎

3way水桶幾lv有架？

你登錄左要解左先可以share

但佢依家只係nerf 左個sp值
個武器應該依然咁屈

解左就可以俾fd拎裝?
咁緊係即刻解哂佢瘋狂share啦

今次三文魚算易
四把都係機槍

3way水桶姐係邊款 綠色個個

新手係咪用油掃專心拖地好啲 用槍好多時好快就俾人殺左好似零貢獻咁

想問下有冇人拎過hero mode套衫連機, 會唔會仲有免死一次個效果 定純粹係單機福利同件衫冇關係?

遲早都要熟習個體感,趁新手早啲拎槍死多啲就會慢慢變勁

點拎？

用體感轉向快好多
走得快潛得快，好快就上手

amiibo 係咪對戰完20場就可以入晒11隻？

好似係

前面話爆機就有? 我未爆唔知, 不過連機未見過人用

少d意外囉
隊友亂9行當自己玩無雙都係會輸

晏就同日本仔玩三文魚好少fail

hero mode第一次爆完機會送全套比你（頭，衫，鞋
至於上集hero裝要嘟上集amiibo兩隻偶像好似係

單純單機福利，你諗太多

尋日跳彈床跳到燥底就刷到一半就無跳落去，然後今日就要跳埋佢

正常智力應該玩1,2鋪都知無得無雙要TEAMWORK

拎得齊第一隻自然拎到其餘果D
你買齊哂

初初狂死

白痴一問,SPAWN 選擇係起點有無得唔SUPER JUMP?
係起點大跳去起點好似有啲無謂,有時有跳有時無跳

?

彈床關好難？我死得最多係最後一個非關卡area

hmmmmmmmm

仲諗住有得爆甲免死可以用油碌同對家油碌鬥撞 果然冇咁著數

其實真係建議第一次玩呢隻Game嘅人通咗單人模式佢先，因為單人模式真係全武器教學嚟

BTW，咁多隻波士裡面我覺得都係第四隻大Boss最難打，難打到一到點令我覺得呢關可以攞嚟連槍

你唔揀會直接傳你返起點架啦

taobao 有d 卡賣，好平，幾十蚊有11張

係咪冇哂無限卷了

求carry

即係揀左就會係起點大跳一下落起點,唔揀就原地復活?

正解，買卡$40人仔，送埋卡套入住

估到你啦
屌你老母

啊，係喇，最終大地圖有幾個關卡收埋得好隱蔽，隱蔽到會令人懷疑老任係咪唔想玩家搵到個關卡出嚟

你不如下次死左之後, 乜都唔好做睇下自係邊

10個有9個都狗衝 網戰,因為新入GAME 啲商店都要你LV4 ,打打下就不停打

唔係關黎
亦唔係難
但因為速刷
跟條片的話得一瞬間跳
肯等一陣就安全

盜版狗

用呢D垃圾卡既人唔該死出去

揀左會會等你o係屋企完全復活好就起跳
唔揀就只會屋企復活
呢個系統唔係死亡揀spawn點呀
你平時生存緊都可以跳嫁

我驚第一次玩呢隻game嘅人唔上網打吓
未過玩單人mode就直接棄game

發覺唔對路隨時跳返屋企

哦刷卷 我都係等個平台返黎先跳

單一mode真係悶到仆街

聽講今集已經無上集咁屈了

去到第二版圖要搵啲關卡點我都覺得煩到仆街

lm

第5版先煩 等佢d濕鳩飛碟慢慢轉

明白哂了

還返把狙我 好難打腫瘤魚

下
冇狙即刻成個人輕鬆曬
唔駛下下驚抽到狙雷人

我第一日買開單人mode玩咗晚
心諗屌你老味啲人又話好好玩，悶到仆街，差啲想即刻放game
好彩第二日上網打吓

agger

agger水槍黨刷得好爽，四把都岩玩

我一開始連點入單人mode都唔識 一野衝左入去同人打

狙打好多隻boss都可以一槍ko
勁好用

拎左都射唔中粒瘤架啦

利申: 廢柴新手

狙好有用

單排三文魚同日本仔打好輕鬆上到2XX

我玩左幾日都覺得好悶，直到岩岩撞岩時間玩左關salmon run 合作打怪正過互打好多

識用就係 唔識用真係會雷埋人

點解我覺得難咗

睇隊友啦，有時輕鬆過70粒，有時打到要走佬唔理d魚子

痴撚線 地圖收窄加狂暴點撚玩

三文魚run 油湧點樣打
係咪要搵岩邊個湧泉位有金魚打囉金卵

大家識用十字上掣報位/call馬 已經易打好多

係 會有隻細金魚上黎你可以係咁打佢佢會一粒一粒屙出黎

是咪普通LAN線就插到？屋企無 無得試

R3成日唔聽洗，明明儲滿出唔到大技，淨係識轉，然後就比人殺死

我覺得易左wor

下午多數D人都識玩
夜晚好多傻仔鳩玩

好撚憎佢有D制硬SET要你咁佢個JOY STICK

好似想你快D換制咁好仆街

屌 玩三文玩撚到炆
啲撚屌係隔離又唔撚救
死左又唔撚叫
仲有最仆街係啲斷線撚
唔該wifi收得差果啲就唔好出黎累人

求問點解打完hero mode第一關 入返水渠之黎仲係第一關？

狙識用同唔識用差好遠

唔識用同打少個無分別

射住一個月等MH

d茶煲（關卡入口）要自己開
並非打完一關就自動比下一關你入
茶煲本身係半透明要射墨落去令佢現形，先入到去
周圍搵下有無半透明既物體射一射

MH GAPCON直頭半放棄狀態

零宣傳 測試版消息又無

叫極啲豬隊友都唔撚應機
又小怪又垃圾桶撚夠墨咩
屌你老母一齊等輸囉

想問下單機啲卷同魚有咩用？

三文魚根本唔關武器事
啲人智商本身就有問題

有冇巴打宜家玩呀,成日match到d豬隊友

added

打渠見到金魚又唔撚叫 屌你老母臭閪

開左room,入黎

App有四洞帽賣緊

MH不了

同3ds一樣，移值作品無乜都正常既

如果想開機SKIP INTRO

入GAME 開飛機MODE 入到條街就可以連番網喇

點解呢三關咁難打

點叫

十字上掣

好彩今日仲未online 過，炸炸臨打到去world 5 先

有無人有玩水桶？
覺得黑色定綠色好用？
黑色射程遠d, 但綠色又潑得快d

KL巴打,繼續,岩岩有人add我但佢off左

Mission26好難過

綠

屌,打少個真係好煩

綠+1
T字型潑出去好易中

1200分收工

屌 差一粒

比佢吸左粒呀仆街

吃飯先,夜d再玩
thanks巴打

仲有冇位

唔小心update咗係咪無得刷票了，刷得60幾張

AMIIBO點樣拎齊成套裝?

夜d,宜家我吃飯

yup

200 真係好撚high
成個場都係魚
好彩今次啲武器頂得住

同日本仔玩勁爽 勁有teamwork

屌 屋企個wifi search唔到
csl又share唔到

正 日本仔又肯合作技術又高 次次都齊出齊入 好爽 連放大技都好似有訓練過默契咁

打到220 鋪鋪都打到勁抆水

仲未買game
而家先知無得一機雙打

dock mode果WiFi係唔係特別鳩

明明電話收爆哂，部機收唔到

部機本身wifi廢

第三round就黎完先斷一條友然後GG

好撚黑人憎
成日有d人唔係玩
但又入場

玩呢 d teamwork game
日本仔係好能合作
永遠好 stick with 潛規舉
打鋪機都睇到佢地優越民族性

啲人以為魚跑係殺人？成日掛住殺唔交珠
一係就齊數但掛住殺 明明贏變輸

仆佢個街

無得入房打

打mario kart 果陣已經頂唔順買左 usb lan

買多部兩機雙打

熄左wifi, 繼續刷卷

之前想拎入廁所屙屎打都唔得 一行遠少少ROUTER即斷

大概咩價錢

又要買多個hubs駁router，麻鳩煩

拍親香港名都食屎

其實唔少香港人用日文名，你拍的唔一定係日本仔

頭先潮漲成4隻飛碟 點樣打

正宗香港人好似認名 又獨食又唔識吹雞

係時候改名扮架仔，我叫ああああああ

招巴打一齊強姦三文魚

想問有無得賣裝/武拎錢架？

你又知香港人唔改日文名？

300P抽蛋開到2個Main Ink Saver係咪正常

有冇人想一齊打三文魚

岩岩add左我既巴打可以入場喇

真係好多港人用日文名
中二病毒毒

巴打你間房滿左人未

有冇巴打用手機share wifi 玩啱到對戰？

好似因爲手機share wifi個時時ip address係private ip ，所以玩唔到

返去開機唔上網打就唔洗更新，仲刷到，不過我只係開到第二版，刷經券算

有冇解決方案？

有冇人一齊打三文魚跑
9:00開房
FC:7330-1147-3631

我都唔太識
試下打去電信公司問下佢可唔可以share public ip

-1,你入唔入???

加左 我係Tony

好似得Smartone可以share wifi連機

入唔到 你個名灰左

try again

果個又唔玩住,宜家再-1

筍呢邊-1,你入唔入黎呀?

巴打仲有冇位?

-1

三文魚跑打到燥
啲人完全無team work

入得

cmhk

testfire同前夜祭都打到
偏偏正式版玩唔到

滿左

收工夜晚正常情況
到深夜會好好多

痴線last一round咁難打既

仲有冇巴打刷三文魚？

新手用乜好 殺唔到人

得番10秒，拎住粒黃珠又唔擺入去

發現同路人玩成日清唔到追蹤彈同扔炸彈果隻，之後就gg

呢關幾難

三文魚個特別關

有多發泡膠飯盒點打

次次得１粒，好難搞

未落地就要打爆個箱

終於滿level 好感動

未到最難 加油

大霧真係好難打

三文魚噴水池果關全隊無人識玩

一粒魚春都攞唔到輸左

有光先開

三文魚打到尾有冇咩大獎？

我覺得唔關事 完全睇運

我而家得5lv,係apps 見到有個4技嘅帽
而家買同之後高lv d 買會唔會有數值上分別？

企著係到睇著佢倒數死

勁無奈

有冇人app到訂完衫入去拎出現e個情況？

有無人一連線同我樣都error

我

乜都玩唔到 一直error

打到10萬有大獎

Error點搞

係咁出error

無

又 down server?

空房都比人話滿既喂

又玩唔到？

中左伏

潮漲有蛇好難搞

以為係自己問題,啱啱轉左lan線唔得
轉嘛game玩mario kart online都係話error

game都入唔到
details果度話server正常
屌你老母

有冇人更新完1.1.2之後連唔到線？

...屌 仲以為自己問題

死server

依家係咪刷唔到無限卷啦

算啦 無謂辛苦自己

哇 日服死SER

AU 版仲玩到

終於入到

jason jp & 巴打,今晚我打到呢度先
thanks

我仲玩到
日服

玩到

哇打打下三文魚
出左兩次黑夜模式
勁難打

10點左右應該死過一轉
而家無事

有無巴打知？

想問係咪apps既四洞服都買左佢先？同埋技能係咪重疊無加成架

買太多衫/槍會唔會冇位
點賣返出去？

見到靚就想買 唔理技

冇

達人玩家真係好參差
一係wave3勁到等怪出
一係wave1狂死
明明都係200%難度 究竟佢地點升上去 最勁carry到佢地wave2我已經頂唔順 又要清怪又要放珠又要救人又要保命

有冇人開三文魚跑

Connection好有問題

屌你第一wave就二隻UFO同場

機已爆 boss竟然係...

原來日服死ser
以為自己問題

日服無事，打左三粒鐘

你開場我入

一直都無斷過

唔好意思, 想問問各位依家出面大約賣緊幾錢?
日/歐/美

6件得兩粒碎片，收工算

10 連冇難度

海膽仔度拆出黎既技能係當一個碎片定點？二皮野唔敢亂按

佢講老夫子件衫

三文魚跑做咩9?
咁多人都唔知邊度放珠
人又唔識救

唔知有冇Wow到，原來等人齊嗰陣左桿係pitch band，右桿係high-pass同low-pass

三文魚定NG賺錢快D

黑起上黎行路打倒 tun

有無人可以解釋下 三文魚玩黎係做咩？
贏裝？
d錢又可以買咩？

魚跑去到今晚兩點

今晚app有兩件四窿裝備
買撚哂佢

賺錢 技能碎片

.52打rank勁好用招sup可以睇位 把槍又痛

唔該

魚跑好好玩

剩係鐘意玩魚
今日仲多左個水柱MODE好正

黎緊29號果4支武器真係

今日算好刷

雙槍本身都幾勁
而家仲改低埋SP 需求P 數
會唔會太唔公平

9點至10點半：直上達人
10點半打後：熟練都差啲保唔到
成team得我一個識玩水柱捉迷藏

係咪打到1200就ok?
後面d衫有咩用

分解做碎片

明明c rank ， 更新完地圖變返c rank 搞乜

係咪唔同mode 有唔同rank

真係勁，之前玩開槍，練都無練過

鳩撥就上到b-

係呀,3個RANK黎

Thx, 但件衫仲有兩個問號，要升左先拆?

hero mode一開始要收集三個啲咩 唔識日文

射d透明兜 之後入去做任

嘩屌後日魚果4把野,果日放棄唔打好過

又要跌返落130%評價

今日打hero mode練體感點知玩返手製勁唔慣成日搞錯上下，可能人生第一次要y axis inverted

佢支重機換走做雙槍/新手槍都仲有得打下
呢4支痴埋真係898

想問去海膽度用二萬拆個技能係等於一塊碎片？

見到都扯扯地

睇reddit delete patch 用唔返舊save
我而家Lv7 用新Account chok 無限經好似都抵

幾多塊碎睇你拆幾多個副技

直接拆 無副技咪變$4000
唔好咁傻豬升完先拆

咁要閉關一兩日先有得連機

痴線跑速要20個，即係最多要四十萬

賺錢黎講油地好似快好多 都係同fd一齊好玩先打三文魚

格靈個個如果無掩護遇到葉劉要滅隊

岩岩買左件 潛水 4格

點解

你cmhk 分唔分到data 上網玩splatoon?

屌，唔記得廢船係高地，唔怕唔夠高

邊到有得睇後日邊幾支槍

........

cmhk NAT D 玩唔到 尋晚試左

有無咁多人斷線 魚跑成日一開波就斷

巴打們服裝有咩技抵用

點樣可以拎齊AMIIBO成套裝
我7LVL左都得頭

chok 有無解決方法 好想出街玩

睇faq

sorry and thx

認真 轉台

得數碼通得？

yes

唔該chok

我CMHK玩咗幾鋪三文魚都無問題喎

我都見過呢條友

我唔得

啱啱幾乎場場都拍到佢

我試過除咗e-shop好難入之外
玩埋孖車都無問題
不過seedtest得6Mbps左右

請問打完三文魚去拎獎勵時 會顯示二件衫 之後一左一右都有得選擇 係點解 唔識日文

我都唔識
不過我估左邊=賣走新果件變錢
右邊=留低新果件，唔要舊果件

左 賣錢/換碎
右 新衫換舊衫

點樣可以同fd組隊上網打其他玩家

首先你同你朋友要打到10LVL 再自己排RANKING打到上B-
然後就可以一齊打LEAGUE

要抽ip 我抽極都係NAT type C/D

呢支野幾正 不過好慢

4打3

sor

對面有26lv

amiibo其實係咩黎⋯⋯

屌 11點打到依加終於由3-1打到5可以刷卷 訓先

Ranking無得合流真係好失敗

廢事你地屈新手

我照合流入fd度屈佢地

想問rank果三個模式 霸地，戰車，同放舊金色野去人地到，呢三款個rank係咪分開計嫁？

YES

嘉健 志賢 咩咩仔 咩咩哥 定係乜野lol 個名一睇就係香港既人 係咪零舍多奇招

出得港版就預左多香港人架啦
見過韓仔、台仔同強國人

我個名仲寫到明hk

有冇人一齊rk 卡左b 2日 舊版s

第一次插卡係咪一定要update game data 先玩到？或者有冇得update 舊一版 1.1.1?
想bypass 1.1.2 update

銀噴萬歲

個奇招擺明唔係指緊個名啦

復活一野跳個場中間單機1v7
打打下又去左交水費擺係度咁

係 佢係買俾左錢，想點玩係睇佢話事 我呻下姐

生性啦好嗎？ 志賢 唔好恰你既隊友喇

巴打，你講果枝銀噴係咪係game 入面就咁買到？

rank6解鎖買

想問下插lan線仲洗唔洗係router set野

完場有個紫色bonus咩黎？

唔該巴打

武器勝率？ 贏+1 輸-0.5
5.0比3000經
10.0 比4500
15.0比6000

一次性

好唔公平咩

買歐定美版好

其實頭一秒斷線同最後一秒斷線都會顯示0殺0死
你哋3個總共23殺
但係對面加埋25死
所以其實嗰個玩家都有做過嘢

玩下姐 有幾何三打四會羸
btw 斷線會顯示殺敵同死亡
對面25死明顯有2次係自殺

啱啱自玩左場2打3
一出門口就俾人虐

pilot goggles 好型 但冇機係身
想問 係咪pre order 左就幾時買都得
定係會一過時限就冇左？

過左時限就無

pre order左就得

Amiibo果到係rk 10先拎得晒成套，唔係打夠廿場，我rk9果陣都係拎得頭同個身，升左10先拎到腳

lv7拎齊

鬼佬話係10場一件
係咪真我唔肯定
但好肯定同lv同單人mode冇關

我同一個方法去到rk 10先拎到

同問

買左隻
黎緊去日本，果邊會唔會平d定係無貨

打>入選單SAVE自己狀態＞去box scan>有＞scan下一隻
＞冇>loop

補充
唔係拎左頭先開始計
拎頭之前合資格都得
所以拎齊過一隻
之後買幾多隻都係乜都唔洗打就拎得齊
但都要save左狀態先

amiiboo好多貨，圍返港紙70蚊左右

平少少都好
thanks

好想要 希望買得到

apps 係咪有得睇三文魚開放時間？
想知下次幾時

美

無得睇

玩到rank7 都仲未掌握到體感

睇上面回覆
原來拎三文魚件衫就可以直接賣/拆
仲等我自己拎去搵海膽仔

Menu-->Stage info

咁奢侈

係咪啲錢多到用唔晒

請問有咩用

wallpaper

去商店拆同賣?

有無巴試過攞返支那online玩,
聽講大陸上網要翻牆(我見過有d支那名同場),
咁搞法係咪得返hero mode玩

支那名

你去返報價區可能有d巴打會覆得快少少

好想同fd打ranking

Q.amiibo可唔可借比人
A.可以，但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料，建議拎曬衫先借比人。

定係台灣英文譯名黎

成功左

yes 但係要洗走前一部機d野

點先可以進步?
打極都係C+ B- B

有無巴打CSL上唔到網打 點解決

轉台

張約仲有排

轉去d $9x 打住先

$9x plan

邊D?

HKXN?

BTW我懷疑有電迅狗起度搵食

見到係支那拼音名, 上google都搵唔到答案
,見到佢地d辣殺貼吧都好少post

1001請用#1條link開post